官媒稱人民幣鈔票新疆棉花做的 中網友嗆西方企業：抵制就別賺

…

講到接外貿單唔收美金咁

用新疆棉人民幣換美金一定賺

數字人仔原來咁嚟 自己都抵制埋一份